今日個天閪過何啟華

肺炎加煙霞！

。